(台測)白事可樂 地心浩劫 亡命快遞

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.前聯合國調查員傑瑞·藍恩與自己的妻子凱倫和兩個女兒瑞秋與康妮，愉快的在擁擠的費城市區公路上行車，但一分鐘內就有多架直升機從空中飛過，而新聞上一直在談論關於台灣爆發的狂犬病毒。突然間，公路前方發生了爆炸，而公路上執勤的警察當場被失控的垃圾車撞死，傑瑞跟隨垃圾車的行進路線離開公路，之後與一輛失控的救護車發生相撞。傑瑞與凱倫回過神來後，帶著女兒們丟下汽車逃跑，而廣場上也轉眼間出現了幾百名瘋狂咬人的殭屍，而傑瑞與家人逃離時親眼看到一名被殭屍咬到的人，在十二秒之內也淪為了一個殭屍，後來與家人開著一輛房車逃離了城市。不到兩小時，費城淪陷，美軍阻止殭屍的軍事行動全部以失敗告終...

2.電影講述地球的核心因不明原因停止轉動，以致電磁場減弱。在失去地磁的保護下，地球會遭到致命的高能宇宙微波輻射襲擊，造成災難。此時有6人組成團隊，駕駛一艘名為「維吉爾號」的潛地艇，鑽進熾熱地函，放置並引爆核彈，使地核再次轉動

3.威利（喬瑟夫·高登-李維飾演）是紐約市首屈一指的自行車快遞，他的前女友凡妮莎（丹妮雅·拉米瑞茲飾演）也是個自行車快遞。她的室友妮瑪（鍾潔咪飾演）將她兩年內拚死拚活兼三份工作所存下來的錢，交給了中國人蛇販子－梁先生（區亨利飾演）換來一張「票券」，妮瑪須想辦法在限定時間內將「票券」交給一名陳大姐，才可讓妮瑪的母親及兒子能藉由陳大姐的貨船從中國來到美國

8 40PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野